背水一戰，打好場仗佢，大家仲未輸!

首先: 裝VPN
SurfShark/NordVPN揀其一買plan
窮學生/失業手足可以用HKGETV嘅免費版
有錢唔好同窮學生手足爭免費版

喺屋企: 上twitter打國際戰
煲大蚑共同港共所有罪行，特別係將武漢肺炎傳到全球都係嘅國際大罪
呢啲罪行遠比一般嘅恐怖襲擊嚴重，根本就應該全球聯軍開波，打仗殺清蚑共
用幾多分身都冇所謂，做到幾多就幾多

出街買嘢/食嘢: 黃色經濟圈
繼續只幫襯黃店，用你銀包投票
冇得揀都只幫襯中立/冇表態商店
寧願唔食嘢、買唔到嘢都唔幫襯紅藍黑店

專家級:
研究一吓新嘅抗爭方法、工具
唔好公布
如果有膽嘅可以單拖去做某啲非法抗爭行為
但一定要來無影、去無蹤咁做
要非常熟悉周圍CCTV所有位置
絕對唔可以留任何證據

惡安法今日殺唔死我地 我地就要殺死惡安法

老鳳好嘢

系統進化! HKGETV免費VPN再次進行大型更新！誓保衛香港網絡自由！

請有錢嘅打工仔絕對唔好用，留俾有需要人士

補充:
所有你用過真實姓名/真實姓氏+英文名嘅社交平台帳號
將你需要嘅資料自己save低之後
Delete account
開住VPN嚟開新account
新account改嘅名嚴禁使用你嘅真實姓/名

nord 成日畀人hack都夠膽叫人用 唔知你係真心膠定假膠

NordVPN俾人攻擊係正常，因為出名
問題係hack佢嘅係咪成功hack到?
信唔過NordVPN，仲有SurfShark

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足